唉，今日唔小心被迫食左自己d精

話說頭先我阿媽整左碗乜嘢牛奶燕窩比我食
咁我就拎左翻房食啦
仆街，唔知點解佢整到好閪難食
我就扮倒瀉小小落張枱度 就可以食小d
我就放住係度 上一陣連登先

屌你地班鹹濕仔 原本我都戒左6日J都算係咁
結果又比我睇到果個香港大波素人既post
我都心知不妙架喇
黎個手就除褲開始做野 由於我打丁都打左十鳩幾年
冇乜野刺激到我 我就中意加d牙膏幫手
個種爽 我每次三分鐘就射

就到終點既時候我老母就大叫
：阿仔你食完未阿 貴野黎架 攤凍食唔好架
我就梗係冇理佢啦
結果就射果下我想搵紙巾 發現房又冇哂
就唯有射係隻手度啦 之後出去洗乾淨再算
當我準備出去既時候
呢個時候真係奶閪喇 我老母衝左入黎睇我食完未
仲見到我倒瀉左碗燕窩 再望下我個驚青樣....
之後問我隻手收埋d咩......我話冇阿.....冇阿.....
佢就懶醒以為係燕窩 叫我倒翻落碗燕窩度
我唔想比佢知我打丁...話哂青春期
就迫住聽佢講....
之後佢就叫我食啦！食啦！你唔食哂佢我唔出去架
我又冇得唔聽... 結果我就含淚食碗燕窩.....
唔知係咪食得太多海鮮 我d精鹹到仆街
食完第一啖 我已經想自殺
我無地自容....
之後我決定將佢哋撈埋一齊黎食

結果，竟然想不到，牛奶燕窩配精液會是一個天作之合，甜中帶鹹，澀中帶滑，我諗應該就好似家燕姐當年食暗然銷魂飯一樣。。自此，我就愛上食自己既精液了。。。

1/10

樓主鳩噏落足功

真人真事....想比更多巴打知道

每星期貼一次啦

ok wor

好似開錯台...

虎毒不吃兒啊

冇計

你好快d share 大波素人post 出黎啦下，你老母準備食燕窩啦

屌你個閪 牙膏d薄荷嗱到仆街

上左熱門果個post

(突發) 金鐘圖part 2 !!!

結尾差少少 6/10

ok啦， 7/10

就唯有射係隻手度啦
咁都得 射係地下好過啦

情急之下諗唔到咁多

都叫有啲新意
2/10